Cx-5 RAV4邊部好？

大家會點簡🤔

Cx-5

cx5 啦

rav4 係連登不值一提

CX5

係連登問當然是連登車皇cx5

CRV

cx5 跑得？

點解要諗呢樣野

問得呢2部都唔係預左跑架啦 唔通rav2又跑得咩

兩架都唔跑得

可以
慢urus少少

Forester

簡你老母

咪on9啦
有乜可能輸俾urus

Rav4空間好似實用啲 而且歐美受歡迎係有原因
Cx5外形同內籠都好靚 跑緊出黎 比Rav4齊料
睇你想要咩

Nx300

外國有AWD / AT

M

CX-5 齊料版香港去到38萬

係連登CX5只可同林寶suv寶利suv比較

賓利suv

forester 同cx5

仲有 馬莎 suv